點解番茄薯仔湯可以咁好飲

日日飲都唔厭

D薯仔又好食

我煲比你飲啦 美南bb

一個星期起碼飲三次

我都好想飲

老公個老豆係老人家，
好鐘意煲老火湯

唔係唔好飲，不過偶爾想飲下清清地嘅湯
（老豆次次蒸水蛋都要落肉碎同咸蛋 其實我想食清D）

老人家味覺退化係要食重味D,唔好怪佢地 你老左就明

正

一定要加白魚蛋

自己煮

大家既蕃茄薯仔湯會落咩料？
我自己煲會落肉碎

比你咁講一講突然好想飲

落生魚一齊煲
個湯甜勁撚多

我都會

豬骨筒

用大眼雞煲

番茄傻仔瘦肉湯

蕃茄薯仔湯飯
好鐘意食蕃茄嗚呀

每次都飲三碗

我鍾意加喼汁 好飲啲

蕃茄魚湯仲正

落牛肉唔洗諗